以為自己已經放低咗

原來只係比一時嘅忙碌蒙蔽
心底裡都係會諗起你

有啲嘢 留返比時間嚟處理
但係如果有嘢想講 記住搵班朋友講

同朋友一齊嘅時候無乜嘢 但係當獨處嘅時候 又會發作

搵過個新 麻木自己

有咁嘅打算 但係唔想為拍而拍 好怕好怕又再失去

日日都會諗起佢但又好清楚知道自己唔係想同成一齊返 只係會懷念美好既時光

共勉之

我唔止懷念美好時光 我仲想要佢

分左手一年多啲 已經有新嘅另一半 但係ex突然搵番我話後悔 以為放低左 但心入面發現好似仲係唔捨得佢 但係理性同我講唔好再俾佢傷害自己一次

絲打因咩事分開

好好珍惜現任 做任何決定都要諗清楚

分左一年幾先嚟後悔

好難講 真係會比一時嘅忙碌令到自己麻木

我ex都係隔左一排搵返我，不過佢只係想講話其實佢真係唔夠鍾意我，覺得太快同我開始一開始一齊既時候佢又唔話後悔，一齊耐左就話後悔，佢玩晒啦

好仆街
點解男人都係咁